買咗條新浴巾比小馬，你問我答

買埋比我ok ?